拋左柴半年仲未好，睇咩骨科醫生好？求有無介紹

點樣未好法先

我都試過半年都未「好翻哂」，硬係有啲卡卡地，冇偈由佢宜家冇乜野

拗邊個位
之前照左x光未
正常照左骨冇斷冇盛應該唔關骨事架wor

腳尖向上 腳後跟會（車）住（車）住 ，平時行路又無事，照左骨又話我正常。同埋仲有d腫

可以個joint唔岩位 做下啲mobilisation啦
Proprioceptive training 都要做下

係，我之前睇左骨照左就話骨冇斷 陣係發炎，叫我做衝擊波，做左物理治療幾次我見無咩用就無再做了

韌帶斷撚左啦

睇骨科條友陣係話我發炎 但我都覺得唔似發炎咁簡單

其實每日都要拉下筋先幫助復原
唔關骨事架喇 拗柴係韌帶整傷

好明顯拗柴頭幾日處理得唔好 留左舊患eg 韌帶鈣化

我都係咁 又係拗柴
D根位應該冇樓主咁緊 但都明顯係腫

ching我呢個情況應該搵物理治療做嗎

我已經停左踢波驚惡化

半年咁快好咩

你慢跑有冇問題 會唔會痛

睇下冇壞
我當時去醫院睇完醫生時有俾張野你話有需要就轉介做物理治療

我上個月頭拗柴，咩都無睇，諗住等佢自己好。但點知而加個幾月都未好，仲有舊野硬硬哋生咗喺腳眼隔離，尋日終於去咗睇鐵打

其實物理治療會幫你做乜野

練多d囉 floater練得多就準架啦

我仲係到諗拋咩柴
原來拗柴

師兄唔係經常做運動？
正常好反係會緊左同拉住拉住
每日keep反一定運動再加拉根就好